雖然五點deadline已過，但因為梁君彥回應咗張超雄，故此破例post

簡單嚟講，就係叫佢由法律諮詢委員會開始搞起

因為立法會而家唔開會，所以應該都要等十月先會開始搞（泛民懷疑論者依然要提防突襲），依常理推論，到時條bill過得嚟陳同佳已經放監，即係個修正案嘅「初心」基本上無用。變相即係主席已經拒絕咗張超雄嘅修正案

拆局︰
換言之，第一張超雄唔係鬼，佢只係喺好唔適當嘅時候做咗啲好on9嘅事差啲就做成分裂

第二，亦都無咁多三毛帶風向，因為如果成件事係分化陰謀，對家點會咁快拒絕？幾大都等你哋鬧到721完咗先啦

幾點反思︰
一、首先就係張超雄同泛民議員，希望你哋真係明白，而家議會已經係完全失效，立法會亦都已經畀人民攻破，請唔好沉迷喺舊有嘅偽代議士身份同秩序入面，真正參與而家呢個運動嘅直接民主，每個行動都諗清楚同聽多啲意見先。張超雄肯撤回，正正係第一步

二、泛民懷疑論者，我知道泛民以前係有好多做得唔好嘅地方，但呢兩個月，大家都見對佢哋有所改變，雖然真心膠者眾，但亦唔需要下下都指責咗係鬼先

三、泛民支持者，唔好下下都話人係分化，係三毛。因為事實上係任何人都可能做錯嘅，喺呢個時間就需要指出同討論甚至爭論。不分化係手段，而唔係目的，大家應該對事不對人，真係唔好覺得任何對泛民嘅批評都係三毛同熱普城，咁只會搞到成個環境草木皆兵

令大家覺得草木皆兵，係分化嘅最高境界，舊登就係咁樣死，希望大家記住，對事不對人，減少陰謀論

四、左膠，我屌你老母啦﹗
攻擊林奠初心論？
顯出建制派同政府有幾荒謬？
佔領道德高地？
死咗四個人啦﹗無數人流血呀﹗仲未夠？你收皮啦﹗

張超雄岩岩撤回修正

熱普城啦

721

721 金鐘見

同意

「換言之，第一張超雄唔係鬼」？點換言之？證據係咩？推論係咩？泛民本身出賣左我地咁多年咁多次，點樣唔係鬼？